一人一詩challenge

支持港警 驅散黃黑
暴徒妄為 香港之禍

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

On99

睇清楚未？

求其4×4就當係詩

善用不推文回覆
起底 負皮 上一頁

誠哥教既露尾詩